到底香港故事係咩組織 李宇軒家人開andyismissing FB Page

首先想問香港故事係咩組織 係Facebook search唔到有page

其次就係12位手足 被送中已經超過25日，其中一位手足 — #李宇軒 嘅家人決定建立社交媒體頻道，希望可以透過跟進同埋分享李宇軒嘅背景資料，令香港大眾同國際社會能夠繼續關注同聲援現時12位手足喺中國被拘留同得唔到法律支援嘅嚴峻情況。

李宇軒喺8月中被指違反港區國安法，自8月23號同其他11位香港人被中國政府關押後，就杳無音信。家人至今仍未能確定佢嘅安危，亦未能安排律師同佢見面。

希望各位可以 Follow 以下嘅頻道，一齊聲援李宇軒嘅家人同埋12位手足：

Facebook -
Twitter -
Instagram -

#save12hkyouths #AndyIsMissing #StandwithHongKong //

攬炒團隊同奧爾頓勳爵都有介紹過 "香港故事"(李宇軒成立) ,之前主力搞2019年香港區議會選舉之獨立選舉觀察小組

Mr Andy Li is the Chairman of the Independent Election Observation Mission to Hong Kong. He is the Founder of “Hong Kong Story” and a volunteer member of “Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.”, both non-governmental advocacy organizations for the cause of Hong Kong. He has spoken at the United Nations Human Rights Council for the current Hong Kong social movement.